% 29/03/2018 15:02:11
{
\sisetup{per-mode = symbol}
\sisetup{table-number-alignment = center}
\begin{tabular}{lcS[table-format = 7.0]S[table-format = 7.0]S[table-format = 7.0]S[table-format = 7.0]}
  \toprule
    {\multirow{2}{*}{{Rubro}}} & {\multirow{2}{*}{{Días}}} & \multicolumn{3}{c}{{A realizar en el}} & {\multirow{2}{*}{{Total}}} \tabularnewline
  \cmidrule(lr){3-5}
     &  & {1\textsuperscript{er} año} & {3\textsuperscript{er} año} & {5\textsuperscript{to} año} &  \tabularnewline
  \midrule
    BIENES DE CAMBIO &  &  &  &  &  \tabularnewline
    ~~~Stock de materiales e insumos & 44 & 0 & 0 & 0 & 0 \tabularnewline
    ~~~Stock de productos elaborados & 13 & 790968 & 126184 & 138725 & 1055877 \tabularnewline
    DISPONIBILIDAD MÍNIMA EN CAJA Y BANCOS &  & 408641 & 0 & 0 & 408641 \tabularnewline
  \midrule
    TOTAL ACTIVO DE TRABAJO &  & 1199609 & 126184 & 138725 & 1464518 \tabularnewline
  \midrule
    Menos: amortizaciones incluidas en: &  &  &  &  &  \tabularnewline
    ~~~A) Stock de productos elaborados &  & 26693 & 26693 & 10184 & 63569 \tabularnewline
  \midrule
    INVERSIONES EN ACTIVO DE TRABAJO &  & 1172916 & 99491 & 128541 & 1400948 \tabularnewline
    IVA EN BIENES DE CAMBIO &  & 166103 & 26499 & 29132 & 221734 \tabularnewline
  \midrule
    TOTAL DE INVERSIONES ACTIVO DE TRABAJO &  & 1339019 & 125990 & 157673 & 1622683 \tabularnewline
  \bottomrule
\end{tabular}
}